其實香港有冇機會推動大麻合法化

光復大麻 除罪革命！

講到電視機好似唔係大麻咁